再一次講 連仔要停止註冊新會員同強制登出先解決到01打手同mon po狗問題

話乜撚嘢真手足開唔到po
屌你老母你食屎啦
你去tg講自然有人用連登acc幫你開po

話唔記得email pw個啲
一係你用備份電郵搵返pw
一係你當跌左電話咁無左ac
屌你老母唔通為左你幾條自私撚搞到連登平行世界烏煙瘴氣落去？

望到時事台咁撚樣仲慘過雨革個陣既高登時事台咁

[實驗」真香港人普選企業計劃

[極度緊急]急急急，英國領事館外面急要人！！！

可能要集團式賣 account 呢
甩左 P 賣 600蚊, 出賣下香港
賣完又註冊返個新 account 一樣留到言